有個幾好用嘅武肺Heat Map App

可以track住武肺爆到邊，支那個數就當參考算.

HK ver

香港借美國做底的版本